今晚示威者做啲咩，會影響8.5 罷工人數！

我唔該某班五毛/鬼唔好玩野
我知有智慧嘅勇武巴絲係唔會亂黎

我係講緊果啲憑血氣做事嘅人（同埋鬼！）

唔好怪我話果啲磨爛蓆唔撤嘅人係鬼
係人都知星期一係和理非回合
今晚兩日如果做左啲咩太「激進」
例如玩火、出港獨字眼等等

係直接影響罷工人數

中間派係港共中共積極爭取緊嘅群體

8.5 衰左，咁成場運動係即刻game over

我唔該你地睇下現場有無人想破壞呢場運動（無啦啦激動又煽動人激動果啲）

有咩唔該8.5 後先搞好唔好？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

唔好睇唔起一班和理非

佢地有好多坐喺政府中上層，或者商界有話事權嘅人

係有牙力有影響力，可以影響成個局勢嘅人

一定要爭取佢地支持

push

如果咁就唔支持 咁中間派一齊game over囉

點解近一兩星期咁多藍絲廢老訊息抹黑示威者？

因為中共港共好驚撐我地嘅人繼續增加

推呀

真

呢個真，推

咪派膠
一定要多和理非支持

因為影響緊8.5罷工

中間派一見太過火行為就會縮

唔該比個機會616 果二百萬人再次connect

有冇人講到係到留守有咩目的

好似佔中咁搞搞吓收皮

我係驚有班鬼搞事
一班真心單純勇武被煽動

因為完全無理由去守

真係有鬼帶風向叫人唔好走

先唔理係唔係鬼
但不斷送頭係咩玩法

Push

痴痴線有恐怖分子？

唔該現場人士do sth

今日好成功
喺紅磡做左免費廣告
喺尖咀connect 左遊客

可以暫時收隊

推

我預左有負皮

我唔介意

我介意係大家有無用腦處理過所有資訊

唔好諗住拖長戰可以消耗犬力

人地一早set 好啲更 work life balance

仲有人送頭比佢地做耙練習扑頭head shot

唔贊成，如果85罷得成肯定未夠力
之後要再搞過罷工
無理由一直鎖住自己唔武力升級
各有各做啦勇武同和理非不嬲要並存

留守就no comment
等今晚完左先再討論唉